識左個絲打，同佢交換完相之後佢就hea 回我，代表咩

毒撚最忌有自信

究竟馬化雲巔峰時期一日可以出幾多個po

祝大家情人節快樂

岩岩去財經台嗰陣試過一日7個定8個，俾人鬧煩膠

好掛住你做燈神果陣
日日上連登就係睇你同麵仔輸錢

靠隻俄妹已經填返8成輸既錢

捽緊碟唔得閒打字

捽咁耐，會著火

樣衰唔係罪過黎嘅

share 俾啲姊妹一齊捽

講開又講，連登識過兩個絲打，兩個都好高汁

呃到人嘅通常都係男人嚟

兩個都講過電話，應該呃唔到

me is si too

po張相上黎比一眾巴打研究下？

小學雞未變聲

白龍哥，我好傷心，好想喊

雞仔聲好正

你條死魚女友呢

啲衰野唔好提啦…

馬 sir, 你 d 故幾時寫埋佢呀

咁你自己斷正啦

近排俾個絲打引到冇心情打故

會唔會係你太有自信

勁，不過媽咪面仲係燈緊得反佢孤軍作戰

可能係，根本唔應該俾佢睇我個樣

邊有錢再陪佢癲

咁佢個樣又點嫁先

因為同呢個絲打喺tg傾，我個tg又有好多咸濕gp﹐咁平時喺街到禁tg又有啲尷尬，咁我咪删晒啲咸濕gp
但我冇backup﹐而家想加返啲咸濕gp
有冇人有

我屌埋你果份啦
利申：毒撚

已經冇機會同佢講野了

有冇人有咸濕tg gp俾我加

唔知你見唔見到
但我都係想同你講句 sorry

你太mk/靚仔

我識到個肯陪我痴線嘅

佢已經出少咗

巴打唔好唔開心

我都想

有冇諗住見佢

多謝你提醒我

有

我想睇條女啫 唔要化雲

想睇我？

你係咪block左我……

即係未見過真人啦 真女聲 都可以比假相姐 而且宜家有app 聲都變到 根本冇野信得過 #

濕晒啦

你有咁易濕咩

做咩打情罵俏

唔摸都會濕

滴水未

你兩個

都唔洗再問人啦

佢唔理我，淨係理你……

係咪連登都block埋我…

邊個吖

佢講緊我囉 傻豬

豬豬 咁唔好理佢啦

你長期喺連登㗎？秒覆我

有通知㗎嘛

今日唔洗返工咩？我返緊

放假